又準備冬天啦

每逢大時大節 又凍冰冰
街裡愛人一對對

圍爐取暖